如何面對，曾一起扑野的日子。。。

如果可以回到過去既歡樂時光，就算要我幫你奶閪，我都唔會有怨言。。。。屌! 痴撚線，你咁撚對我我先唔會唸同番你一齊，on9，我係唔撚會食回頭草。。。我。。

奶閪梗係唔會有怨言啦on9

中出兄中意奶撻?